學生見到狗，應直呼佢地黑社會。

😊

唔好咁樣推d學生哥上最前，會被狗嚇到痴線

狗淨係識兇啲細路